一人一個追數成功個案

我講先，我無成功過！
因為班友係唔會還錢架
點解成日衰心軟借錢俾人

冇人理

因為大家都未成功過

「借錢俾人似送禮，追數還錢似乞米」

細個好睇唔起收數佬，但當俾人拖過數之後，焗住搵佢地幫手，好快就搞掂。明白到好多人係要受下「教育」先記得自己要還錢，朋友都係咁話，所以千祈唔好心軟。

入紙小額, 朋友都係咁話

扮無左件事借返佢錢 到佢追返你個時就
不過大數都係唔好借1000內都算

就係唔忍心 搞到次次借錢俾人扮兩下可憐就即刻過數

有計喎！續啲續啲咁借
到佢追我還錢就拎張入紙錢俾佢

強貼留名

追數仲慘過差人錢
其實借咩俾人都係咁 唔知我以為我欠咗佢

借錢同送錢無分別
其實我已經係同一個人中左一次伏
佢舊債都忘記左
同佢講又 我
我又搵唔到證據俾佢
最後衰心軟借俾佢